中環奧卑利街口有防暴popo駐守

佢地驚人搞佢地中環既警犬宿舍？
果度應該冇乜人知有警犬宿舍喎。